如果買左架車, 先發現屋村d車位已租哂, 點算好

泊係第二條村. 完.

正解

利申：排左半年先有位

拍係街，夜晚10點後放

比返部車人

撞爛架車

泊24😩

泊番大陸

放係屋企

住邊頭？睇下幫唔幫到你

同樓主一樣情況 結果借左住另一區個朋友個車位 由天水圍泊到大埔 有冇巴打有天水圍車位

你去天水圍西鐵站隔離停車場問下 . 我早排重見有1,2 個位for 月租

拆出嚟放囉
到用個時先砌翻做㗎車

係真唔係 不如賣左去

咁遠泊黎做咩

單車？

笑撚死

賣番佢

搭幾耐車去拎車？

同用支電筒照住太陽能電筒一樣

石硤尾附近

泊車唔係泊樓下或者附近係好慘
我朋友去開佢部車要搭一程小巴